凌晨時分 粉嶺返深水埗

位置：粉嶺中心
係唔係只可以紅van出咗旺角先？
同埋，邊到坐?

行返去啦咁近

你行俾我睇吓